\begin{question}[section=15,subtitle={Kraft auf Strombahn},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
	\begin{figure}[h]
    \centering
      \includegraphics[width=5cm]{\currfiledir image.png}
  \end{figure}
Eine Hochstromanordnung wird durch die skizzierte Linienstromführung modelliert.
Berechnen Sie die resultierende Kraft auf die Strombahn, die $I_1$ trägt.
\end{question}
\begin{solution}
TODO - Die Lösung befindet sich als Bild in dem Ordner der entsprechenden *.tex Datei.
\end{solution}
